其實利 d防守唔係剩靠 vvd阿利臣

有睇利波就知 2 隻閘位踢到好前
好多時靠2個防中( 神軒, 米拿同老母) 補番閘位
所以 henderson先少機會發揮佢既進攻才華, 搞到成日比人屌

軒

原來兜個圈吹奏軒隊

?

而家f3上左力軒隊唔使夾硬縮後一格

識波

後備席先係佢最啱佢嘅地方 唔該拿拿臨讓埋個隊長比VVD 睇見佢就唔開胃

Henderson 有哂進攻才華咩 拎住個波好似拎個炸彈咁，盤停帶射冇樣係見得人

唔該你拿拿臨走去支持第二隊

佢發揮進攻才華俾人屌得仲多

真心講事實，軒隊同創造力三隻字係完全拉唔上任何關係

軒+u = 英撚最強中場線

型到跌渣

你到底有冇睇波

上場創造左唔小攻勢

其實係咪你冇睇波 佢係掂就唔洗想買Fekir 啦

我軒腳法細膩

前面3個d 逼搶都幫到好多手 起碼對方冇咁易打到反擊

佢創造力係唔高
但唔係0
對上幾場已經有好多球好嘅長傳直線啦
對紐卡素第三球又唔算數？
軒本身就係防守比進攻強嘅球員
但唔代表佢進攻係屎
同埋你拎fekir黎講係關咩事

呢啲有幾難，香港好多人都得，咁都叫腳法細膩

軒隊拿拿聲扮番當年神奇隊長跣腳先啦

我就係想講佢冇創造力，又帶唔生個波

公海有人吹奏軒

軒隊又贏

你到底係到做乜撚

依加真係變咗雞肋

中場個個都係攻中好唔好? 以利物浦果種踢法, 中場運到波上去就得, 根本唔使靠中場創造力嚟製造機會. 跑多兩步迫個波番嚟好過啦.

創造力依樣野講對比架姐
你同咩人比較先?

25古+3S果陣 25古D直線
G8 45度大斜角向前比波 先叫創造力WOR
樓上講果D咩長傳轉邊創造左D咩?
佢D轉邊向前得好少, 多數水平轉邊, 根本對進攻幫助唔大

唔同位都有得講
軒係掂唔洗買vvd alisson

咁g8補位意識有冇軒咁強？
G8擺明攻強過防守
軒係防強過攻
同埋軒冇大斜角長傳你玩我？
係少啲姐唔係冇
同埋我講多次
啱啱果場佢個直線創造左個入球
零創造力？
吓？

姐係你都認左H14依D波係少啦
中場少創造力咁不如分得開D, 攻中就攻中, 防中就防中
依家防中夠人, H14唔該走啦

得果一次就唔洗囉黎打飛機既, 往後繼續有咁多助攻先講啦
重有, 我無話佢零創造力, 你唔洗亂屈, 問你同咩人對比, 你又講唔出

紅字就唔係大撚曬 都唔係有道理,
咁多人反佢唔係無道理既, 出黎指揮交通又下下回後
再加上有你依D 盲支持既人, 自然反感架啦
講2句就發曬火咁, 唔講以為軒狗係你老豆

H14係利打防中位逗到咁後，同G8打攻中下下後上好難比啦
同Fabinho同場佢多左後上咩俾到多d前傳，打防中位最緊要穩陣，下下killing pass咩

防中夠人唔該走
笑撚到我仆街
你地成班日撚日波都唔識睇就係咁嗌軒走
明明係上面條友話軒冇創造力
你自己插把口入黎又搬龍門
一係咁呀
射術唔及s7
爆發力唔及王子
遠射唔及謝隊
控球唔及古天奴
體能唔及古治
長傳唔及沙比
制空唔及vvd
攔截唔及m20
手榴彈唔及高美斯
以上求其中一樣嘅都全部賣撚哂佢啦
反正係你地呢班識波之人眼中都冇柒用架啦

所以我只係提及G8大斜角轉邊
佢自己無啦啦話軒防>攻, G8攻>防
由頭到尾我都只係提創造力, 唔知條友閱讀理解囉咩分

軒事實就係無創造力, 你自己拉防強攻弱黎講
講真, 2樣野完全無關係
幾個REPLY都問非所答, 拉低曬利迷D水平
BLOCK撚左你算

我同條友講緊野你插把口入黎仲要換哂標準
閱讀理解有問題果個係你下話？
有病痴撚線

先少機會發揮佢既進攻才華
駛撚佢進攻咩

係就快你啲回覆咁垃圾
上面咁多個回覆都係講緊軒作為一個球員有咩用
你自己無啦啦換哂啲標準話創造力一定要同人比
跟住拎個英超史上較砲數一數二嘅黎黎比
然後自言自語咁話軒比唔上謝隊唔該走
你到底係到做乜撚？

軒就係鍾無艷
有事起上黎要佢
無事既時候就wfc

而家利中場實力最差好似係佢

工兵軒 大家要知足
唔好吹奏又唔好嫌棄！ 每隊波都需要一個軒

法賓奴 雲拿老母 米拿 仲唔夠？

點會夠 就算駁腳料都總有佢既用算
何況軒都幾好

同佢鬥果條友 已經無左影

公道講句早兩年利中場入面佢最肯做dirty work同補位
但當所有人都進步得比佢快
調整得更適合高普戰術嘅時候
佢只係適合做sub

最大問題係攻守意識轉換同傳球路線選擇上做得唔夠好
雖然偶爾有神來之筆但係總體上傳送都係過份保守
特別係高普counter attack戰術上未必啱用
反而邊爐雖然成日傳失但一傳得到就make chance會更適合

之前佢逗住老母個陣老母都開始做dirty work
到而家護波閘波都完勝軒
其實今年如果唔係傷患潮應該冇乜佢位置

仲要一百分會返黎 到時真係冇位
其實佢過曼/阿踢最好
呢2隊波要工兵

神軒世盃凍結咗世一摩

你地唔識波，軒隊最大作用係屌球證，英超d球證亂吹加眼矇，只係怕英撚，係英撚黎講只有我軒最惡，有軒在場=球證唔敢亂吹

Dllm

吓 軒係進攻強啲喎，只係佢紀律好好，唔輕出，先叫佢打防中

睇返Hendo 啲精華,好多都係13/14, 後腳助攻大師兄，直線俾蘇牙，跟住佢啲K 角位斬波又係靚到仆街

依家同Fabinho 兩個互上互守 fit 到仆街

(啱啱嚟俾人塞去右翼又俾人屌，433 踢單防中逗深又俾人屌，踢B2B 踢得好嗰年，就只歸功SAS)

俾女飛？

系

諗起熱狗班英撚

起碼開心過

好喜歡她

盧殘軒果陣lead 起隊中場不知幾勁
佢係咩都做得不過咩都冇咁出色咁解姐。。。

haters gonna hate, 無需要拗
神軒會證明自己

當年佢踢 btb都唔少發揮 之後係太撚多横傳不過同戰術關係大 d
佢個位做少 d有風險傳送 其實好易理解
2 隊閘上晒去中間一閘到好撚大獲

難以想像就黎2019仲有反軒聲音......

咩人先反軒。。。

ching sick ball

點睇前季冇vvd阿利臣時失咁多波
嗰時有軒喎

果d狗嚟

軒隊點會唔好波
佢未傷之前係必然主力
無論 基達 米拿 拉蘭拿 法賓奴都撼動唔到佢既正選位置

法賓奴遲早代替神軒 你睇法賓奴d波有板有眼
有見到前面有機會放到直線 真係唔諗送上去
神軒踢得有侵略性少少ge波 10場得2 3場到啦

你班仆街而家不敗緊都可以係公海嘈 呢幾年真係冇啦啦多左班人係度日日搵野吠

其實有冇咁難明
軒踢單防中個陣保守係戰術需要 佢拎到波主要分到個波比兩個中堅做
你睇下今年對阿上半場法賓奴都係踢單防中就比人穿哂 又有比人後場截
相反打兩個防中佢表現好啲因為有老母係佢身邊執屎
到岩岩呢兩個場踢雙防中軒都轉左踢法開放左好多助攻助守啦
依家軒同法賓奴輪換下咪幾好囉 又唔使踢到殘
郁啲就叫人走以為自己好識波
兩個防中唔係好多嫁咋睇下人地曼城

個post變左批鬥軒
軒其實ok既 除左成日指手畫腳 亂咁要波然後回傳之外